有冇巴打拍完拖之後冇晒娛樂

小弟同女友拍左一年，依一年連朋友都冇見過一次
次次有frds搵我都因為冇乜錢凈既推晒
平時娛樂打下機同睇d文青戲都斷晒
講真好想要d私人時間做一次自己鍾意既事
但又好愛佢唔想分開

好q犯賤丫我

窮撚咪拍拖 交返條女出黎

樓豬俾條女我幫你暫時照顧

我同你一樣情況

平時出街巴打比哂錢？

小心 一分手會好痛苦 因為你個世界得佢一個

咁唔關拍拖事
係因為你窮

女朋友好痴身我都想有翻啲私人時間望住同班friend以前影啲相 好掛住以前嘅生活但係又好愛女朋友

點解咁似 我女朋友都係痴身到爆 一翻到屋企就打電話比我 一傾就傾好耐 我有得抖嗰時佢就話 點解唔搵我？ omg 連打鋪機都唔得 不過我又好中意佢

以前有拖拍果陣試過兩個月無得開ps4，慘過食屎

如果我好似你咁，寧願唔拍拖

而家自由啦

佢抖就得
我抖就仆街
打機都要批准

同樓主一樣 拍緊日日唔得閒約fd都難
而家散咗 收工返屋企放假悶到仆街無fd約

無錢唔好拍拖 講真

同是天涯淪落人